[地緣政治模擬手游]Rival Regions玩家招募

游戲介紹：

RR係一款地緣政治模擬game，可以體驗國家與國家之間ge戰爭同埋合作。呢個箱庭世界入面，官方並無給予玩家任何指定目標，玩家可以經歷農民、旅行家、政客、國家領導、傭兵、作家等等唔同身份，根據自己喜好選擇游戲方式。游戲特點係無任何npc，世界運作基本上由全球玩家推動，建構屬於自己同埋國家嘅歷史。

目前香港大約有幾十個player，同一班臺灣人一齊經營緊華人社區。華人社群建國後已經存在左一年，期間經歷同俄羅斯，烏克蘭，意大利等等强國打仗，幾經辛苦占據游戲地圖中國以及蒙古地區，同一衆東南亞國家結盟合作掙扎求存，目前非常缺乏玩家新血。

就算平時無咩野做，香港同臺灣玩家都會用discord吹水，可以當呢一隻game係小型港臺聊天室。

如果有人對國家戰爭、地緣政治、陰謀或者同外國友人吹水感興趣，不妨試試呢個頁游。

游戲支援電腦同手機（ios/aos皆可）：

電腦：

android：

IOS：

善心打破0回覆

留名學習

lm

樓主可唔可以講多d 睇落幾好玩

隻game 無乜畫面, 只有data , 但幾過癮

就係想玩呢啲政治手遊

初頭要做啲咩又唔講 點樣加入你地幫手又唔講

英文廢

原來有中文

入到去唔知做咩

其實咩係地緣政治

btw游你老母

有興趣但唔知點入手

Download咗但唔知點玩

一粒星

down咗落黎，但知點入手

點玩

靚呀樓主
開個post放係度5日咩都唔柒講

咪臭係 叫人點玩

老老豆豆
原本以為個post會沈底
點知自從上次出post之後
我地多左大約六七個香港玩家
今日啱啱voice chat完開會+吹水
既然有人關注，我就update下啦

首先介紹下我地個社群
Rival Regions入面有三個華人國家
分別係華夏共和(Cathay Republic)、萬里長城(Great Cathay Wall)同埋台灣蘿莉民國(Republic of Loli)
雖然係三個國家，不過係統一政權，目前由港人領導，由港人領導，由港人領導。
重點要講三次，因為前兩日有新手當華夏係蝗國，話要祛除我地光復香港……

國家目前採用君主制統治，雖然領導人有最大嘅權利，不過其實所有制度都係discord傾出嚟。

點解我地要招募玩家呢？
話說華夏一路以嚟都同東南亞國家玩小圈子，好少參與國際紛爭。不過幾個月前我地睇準時機，幫印度同馬來西亞人趕走左佔據佢地國土嘅俄羅斯傀儡政權，另外一班土耳其人乘虛而入順便滅左呢個傀儡國。
點知呢個月，當年嘅傀儡國主居然做左俄羅斯本國大佬，想對之前打過佢嘅人復仇。第一個目標當然係目前嘅三線國家兼鄰居——華夏啦……貪我地夠順手兼好蝦。

目前我地加入左另一個大型聯盟，Caucasian Confederation，靠外交手段吊命，希望撐過呢段黑暗時期。古乳有暈：“弱國無外交”，最直接加強國家嘅方法就係增加國民。

於是奉上頭命令，我出左呢個post。

再呼籲多次，有興趣就入game玩啦，入左黎記得按照玩家所寫嘅新手指引，私聊管理人員攞discord link。無左discord，隻game就無左一半，好難玩落去，所以入左嚟千祈唔好諗住單機，我敢保證會連究竟玩緊咩都唔知。

呢個game係地緣政治模擬遊戲。
解釋一下咩叫地緣政治，意思大概係國家與國家之間嘅軍事同外交關係建構出嚟嘅格局，因為地理位置原因而產生唔同化學作用。例如華夏同俄羅斯接壤產生嘅作用就係，每年都有一半時間華夏要睇人面色做人，成日怕鄰居又發癲想搞9我地。

雖然都存在，不過你唔會見到非常仔細嘅行政立法司法機關，因為呢個game係玩“地緣政治”而非“政治”，格局係講國際而非國家，所以見到政治兩個字就興奮嘅人就sorry啦。

不過如果你對創造歷史有興趣，歡迎加入呢個完全由玩家推動發展，甚至支撐營運經濟系統嘅世界。

仲有咩想知都可以下面留言

我懺悔
第一日入game就有人接我去discord教左我好多野
老手都親切有禮 肯問就有人肯答
家陣急需人力準備唔知幾時黎既大戰

家下死都唔比得佢地知係我鬧過路邊開post唔講野

好似幾正

lm 得閒睇下有冇時間玩

呢個遊戲咁特別 你唔講解多 d 具體玩洗你好難預期會有多 d 人有興趣參與 即使個 game 有幾 fascinating

你打得咁多字解釋 不如你直接 d 話我知我一 dl 完隻 game 開出嚟要點玩好過 我睇住 d 字真係唔知做緊乜

又無 tutorial

唔係唔玩政治 係普遍支持獨裁姐